[撥火節］黎retweet!!! 央視新聞‘專家’直指病毒黎自美國 trump仔都retweet

完全係開左挑釁技咁

Trump仔都retweet 左

你地快d retweet 出去，tag 咩都好，唔關事既仲好，總之愈多人知愈好

佢依段說話絕對引到仇恨

幫手retweet

push, 終國又贏

慣左用不推文 push

又係疑問/引導
無直接講 不過仇恨值滿哂
勁多美國人都retweet

其實有好多手足真係無放棄過國際戰線

完全係著哂火

可能仲有好多人覺得英文唔好 所以無開account，
但其實唔洗識英文 見到手足野就上去retweet

真係可以幫到手足 上熱門

就算真係嫌麻煩既 起碼係依到幫我推推

推

推!

岩呀

就好似依段咁，雖然原po者好似唔係香港人

但你地覺得trump仔會識聽支那話咩？
都係靠知個個retweet 上熱門先引起到佢地注意

屌

retweet

全世界同我推

推 twitter 戰線核彈

做野啦連登仔

pish

Push

推推推。公諸於世

佢唔識聽, 都有fd識聽啦

加速主義

推啦
記得扮小粉紅

push
最簡單po張圖寫幾隻字已經搞掂
千奇唔好懶

推啊

又贏

Push retweet 呀

袁國勇篇文既英文版出爐，哩個一定係春袋，請廣傳

push

A

chinese virus

遲早開戰咁撚串

D

done , 推

營火會呀

我都冇放棄過

push & retweeted!

英文唔好求其貼張文宣tag返ChinaLiedPeopleDied都得啦

真係好串，根本係明示

推，推到開戰

上左熱門了推呀

國際線=主線

美國咁快研究到疫苗因為一早知病毒

開戰未

retweeted

美國d左膠又會點睇

有本事就直接叫美國肺炎啦on9

忍無可忍，比人打唔好問點解

Retweet 咗喇

手足

要堅持到底
我明白係好難
但多謝你

我亦會一直堅持

推爆

一齊頂落去 單有立場係唔足夠 大家一定要做實事

大家多d幫手去twitter推滅共。我地香港唔夠力量去滅共，要多d國家幫手 orz

Give Those Fucking China Guys A War!’

推啦望

我支持央視咁講， 等班美國左膠俾全國當係敵人內奸消滅

美國人有槍而又中左肺炎之後會唔會拎chi na人出氣架？好擔心

美國左膠遲早會淪為四眼仔咁比人恥笑

#Chinaviruses
#WuhanVirus
#ChinaLiedPeopleDied
#ChinaCoronaVirus

推呀!!!

有咩tag係左膠用嫁？

S

推推

Gogogogo

我準備好Sir this way

推ed
但啲白左真係好撚on99架
你話比佢聽中国想shift到係美國帶個病毒去中国
所以侵侵係想正視聽
佢就話 我唔理 所有政府都衰
但chinese virus呢個名會害到所有asian會有hate crime
你再同佢講未有呢個名之前都已經有呢啲hate crime 根本唔關個名事
由頭到尾如果中共唔係咁仆街就唔會有呢啲事發生
佢就會話但chinese are innocent
最後加多句我尊重你嘅意見但係都希望你尊重我嘅意見
嘩 真係啤一聲
為左狙擊侵侵 佢地係無下限架

唔小心拉左 推番一下

真，好多手足都一齊twitter

加速

網戰我地點可以輸

有人retweet：
By the same logic.
China spreads the virus so quickly, that only means they have been working on it way before the pandemic."
So we can conclude that China had been formulating this virus long ago.

留言好多鬼屌返tump仔轉頭

歡迎加入twitter撥火節

部分美國人仲講緊trump之前話無嘢搞到美國爆發
反trump反到懞撚咗

Puah

考第一一定偷睇過試卷/出貓
因為自己係咁

白左同支那同廢老都係仆街改唔到

呢段野其實最主要係講比上面班人聽…
等佢地唔記得1月3日外交部個件事

係呀
大家一齊上 Twitter 啦

唔識英文都可以貼圖 打 emoji 打 #Hashtag

Twitter 又有翻譯選擇

從來冇放棄過
每條線都要打盡佢

已做 推

其實我地仲係好多手足，不過有時懶d
依個po都係得100正皮左右
但個原Twitter 我地幫佢加左成千個like

手足！堅持到底！

唔係想情感綁架大家
每次我懶既時候失落既時候都會記得
過左身既手足 比人停賽既手足

佢地受既苦絕對比我地多

今次係一個好機會增加自己戰友

Ssss

認真 而家至少2～3千人左右係活躍
但遠遠唔夠ccp d網軍數量
唔打comment都可以幫手like and rt
用下用下就會取代左ig fb做主要社交媒體

黎啦！！
同班左膠講你開心啦？ 依家真係變左Americavirus!!!

其實有好多手足真係無放棄過國際戰線
完全係著哂火

好多人覺得英文唔好 所以無開account，
但見到手足野就上去retweet
就可以幫到手足 上熱門

就算真係嫌麻煩既 起碼係依到幫我推推

其實我地仲係好多手足，不過有時懶d
依個po都係得100正皮左右
但個原Twitter 我地幫佢加左成千個like

手足！堅持到底！

唔係想情感綁架大家
每次我懶既時候失落既時候都會記得
過左身既手足 比人停賽既手足

佢地受既苦絕對比我地多

今次係一個好機會增加自己戰友

重製頂置

再加個

#ChinaLiedPeopleDied

就perfect

其實依家好多外國人覺得trump係依單嘢上面除咗racist ，仲有好多人覺得佢辦事不力，導致美國大爆發，各位都要諗定文宣

美帝今次終於黎真 要打柒支那啦 爽

Push要佢全黨死清光

Okay push

pp

Like手足cm 推佢個cm上去已經幫到好多！

支那又fake 以為全世界會信佢？

Retweet’s and push

Twitter 好多手足

Push 一齊加油

老實講個句
就算佢啲措施做得幾足都好
班鬼佬死都唔肯戴口罩
都係冇用

推宇宙網紅侵侵帶隊開火

鍵盤戰士開工。

retweet and comment and like ar

大陸花費好多$落 網軍 度

How China Is Reshaping the Coronavirus Narrative | NYT News

推上國際

retweet ed

易到不得了 按兩個掣就搞掂 唔使英文

Done!!

Chinese virus

is United States vaccine racist

又撥火rt先

其實學過真係唔奇
被送中準備

推推推

twi twi twi

推
唔可以比支那咁輕鬆

PUSH'

支那真係無恥

推 and retweeted

Push
來來去去都係tag 呢啲： #ChineseWuhanVirus #ChineseCoronaVirus #ChineseFlu #ChinaLiedPeopleDied #ChinaCoronaVirus #Chinazi #WuhanVirus #WuhanCoronavius

明顯引戰喎

推及已tweet

Done

其實真係抽少少時間去做下
retweet reply 貼d 文宣圖已經好夠

推左

摟打

推！

要tag AmericanVirus先撥到火

咁咪幫下手囉

支那又贏，一招就稱霸全世界

正,出兵了

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

咁支那一月頭仲通報30幾次比美國

幫手retweet！

呢一兩日多咗好多民間聲音屌鳩中共

up

侵要贏呢次選舉好簡單！

1: 今次武肺事件令到全美國 、全世界都知中共真面目. 全世界人民受到武肺病毒折磨無論生活上還係經濟上！ 具體要點知，大家好清楚喇！

2. 侵借呢件事連同貿易戰更加要大力力打擊中共！

3. 講俾全世界知Biden 係點樣奶共！ Sanders 係如何左膠！

左膠呢種生物真係好on9
經常幻想所有人都係美好

其實係咪即係大陸佬想美國開佢波呢？

fire in the hole

大話講一億次就會變真

CLS, 睇埋comment先見到到美國左膠的數目非常驚人

Pish

我都係，睇完啲comments直情嚇到走返出嚟，左撚到呢

Twitter要人

真 但講完又唔聽

直接屌柒佢地就得唔駛咁客氣, 佢地影響力大不如前, 你見班左膠名人明星都少咗出聲

我

就係想你開波先

打贏左佢，到時邊個開先已經唔重要

大家一齊去twitter

班左膠仲喺度屌侵侵
難得有個總統唔奶共，真心為人民著想

根本民眾自己唔做好防禦，政府做幾多野都冇用

推

利申retweeted

大大力推！！！

人廢就要靠賴人黎自我精神安慰

我就係要依啲.jpg

日日撚雀

Tweeeey

TG 有twitter help ……gogogo

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

睇唔到

曾經懶過但機不可失
打呀！

好撚多美國人真係反tump反到反智

Retweet

煲呢條片

retweet左

放條原tweet link做咩
淨係rt侵仔就得

推 and retweet

遲早打鑊金
入定午餐肉

嘻嘻

twitter要人

go

trump仔好進擊

所以浸 正名個病毒做中國肺炎係無錯

冇放棄過
依排因為Chinese virus, twitter多咗好多五毛
要多啲手足幫手

國際戰線永遠唔會停

推
見有好多人都share左
就算諗唔到寫乜
禁個制retweet下都好

大家真係要落手做，冇人一開始就識
開頭我都係睇吓手足點玩，慢慢由retweet only到加鹽加醋
其實 twitter 都係一句起兩句止，你想寫多D都要你開多段

推！
已retweet+like+cm*2
大家一齊打國際戰線！

係時候打落水狗

好老實中共就係睇死美國已經 有一半人畀中共滲透咗 就算好撚強硬 屌柒你美國佬屎忽 都有一半共產間諜幫中共講說話牽制美國

朕落左火水落去

推吓先

各位大大，有沒香港話翻譯

唔識用twitter
開左ac
總之見連登有post就鳩轉推就對了

幫手tweet出去比美國班阻膠睇到

快d上去撥火啦